中共會唔會故意放毒轉移質易戰慘敗？

上面瘋傳緊美國係舊年武漢軍人運動會投毒攪到疫情四散，而家再傳埋美國有解藥但唔幫中國…………

而家九成中國人仇美，共產黨只要捱過今次瘟疫就會更得到國民支持，而親美既香港人將會得到全國報復，因為佢地打唔到台灣又鬥唔贏美國，大獲了

你仲對支那人有期望咩 就算知道被國家逼害 依然係相信政府架